小心交友app 有陌生人叫你去join 任何教育/美容 plan

美容/教育陌生人資料

Hugo Wong
全名：Wong Chi Leung
電話：51606397

根據後來係facebook search 到嘅資料，此人15 年開始已經做狗公呃女，並且自稱於 polyu 讀工程。

各位絲打可以junk call search 到呢個人

記得join 任何美容/教育前要諗清楚

公司代碼：JE147366 （（如果你簽完約，介紹人旁邊寫呢個代碼，恭喜你，你已中伏

升學嘅話就係幫一間叫hkue嘅垃圾私校做，得hotel management 同marketing 揀，但以我所知大部分人讀完出黎同冇讀過冇分別

佢地仲有開啲類似enrichment course 咁嘅夜校課程，分別有英文，投資，同埋幼教。除左投資有少少用之外其他都冇乜用。

美容方面，一間係new skin lab 另一間叫pretty renew。好似仲有一間中醫美容院

另外詳細手法請參考rock gor 既片段，當中非常詳細介紹推銷手法

另外其他古怪亂add 人嘅 陌生人

？ 做facial ?

主動 hi 人 同咁快問人拎電話！？

畀人呃左幾多

比咗幾萬蚊

唯有當自己蠢個豬茜，條友有咩record 都可以上當。

希望其他巴打絲打 join plan 前要諗清楚，唔好好似我咁咁白痴

吊， rock gor講中曬
我係dse 期間都諗住填下問卷當幫人交數，跟住幾個月後就有人打比我叫我做咩marketing agent
當時心諗搵份part time 都好就上左去，結果上面就一堆後生仔女講埋d勁正能量既野，又用成功學洗腦，我差小小就落搭
後尾講到開始做野要用交友app先發覺唔對路，就即刻走左，好彩冇交低個人資料

建議大家真係唔好做，因為上到去個環境真係好正面，本身以為自己意志力好堅定唔會比人呃先上去，但去左幾日就已經比人洗洗地腦

PS:有冇人都有類似經歷，我果間係係太子創興個頭

幾似m記on9仔一號

你係咪on9

通常咁諗嘅人先易中招，好彩你有懸崖勒馬

say more

另外附上同 Hugo Wong 同一間公司既另一名 陌生男子

Tony iu
全名：iu chun yam
電話：92018153

Hugo Wong 叫佢做 “三甘”

我自己都係以為自己好醒，結果比人呃咗...

所以千奇唔好高估自己

我應該一早上 junk call search 條友既資料。
明明條友有曬前科，facebook 勁多人講呢條友點呃人，我都可以咁 on 9 上當

係呢間啦，之前比人叫左上去

你個陣係見 hugo 定 tony,
最尾有冇簽到約？

利申：簽咗，已經無辨法退款

我係三甘既下線，佢地會搞分享會，果陣講野果個就係hugo

幾令仔喎第一個

又係 sales ......

另外附上以下資料，防止其他DSE 巴打絲打中伏

以下有關資料有助理解本貼及幫助DSE雞唔好中伏

[自資學位]做過指南針大學，你問我答

上網找了一些有關HKUE澳洲升學資料，希望幫到中六學生

［回帶］DSE雞必睇！借屍還魂！HKUE傳銷殺入教育界

又係 marketing

[留言前請先詳閱以下網頁]

透過 HKG Web 分享一則貼文：【校園台】[搵工要小心，切勿中美容教育傳銷陷阱] 大學生小心職場陷阱

[轉貼］

美容雞查詢網

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 01

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 02

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友 03

小心有傳銷公司成員係交友app 扮係你朋友

LIink 內有該公司大量傳銷人員資料（有男有女) + 有該公司大量行騙手法詳情(圖片+文）。

交友app 美容教育Marketing Sales 騙子 Crystal Li 貼圖區
[url]https:/

各位可以係以上 Link 尋找騙徒詳細資料

中文名:張/謝曉豐
電話：91540058
另一電話: 57291723
英文名係: CHANG HIU FUNG / Hyo Pung
最新IG: jor0728dan

[img]

自稱男拔萃及科大Bio 學生，義務升學輔導，結果一拒絕買升學課程就出言中傷。明顯是一個不學無術的sales.

另外自稱月入過6萬，31歲，但覺得佢自己報大左，因為佢2014年仲讀緊中學. 另外聲稱有4層樓，就來唔洗自己供。